<<<<<<< HEAD
# mon projet biblio (local)
=======
# mon projet biblio (distant)
>>>>>>> 9484cc5bdadfaaeb06ca1a6b31cb82535fe54cde

## Auteur

- Nom : BB
- Prénom : AA
- Métier : DataScience

## Description

Dans ce projet j'apprends de manipuler Git/Gitlab
<<<<<<< HEAD

## Installation

Lancer le script "install.sh"
=======
Modification à distance pour tester

## Désinstallation

Lancer le script **uninstall.sh**
>>>>>>> 9484cc5bdadfaaeb06ca1a6b31cb82535fe54cde
